FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (111) 藍燈 Walkout DLLM

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

新po lm，祝各位pack luck蒸蒸日上

上post 講平衡...所有人用同一隊夠唔夠平衡呀......on9

藍燈ucl walkout

WL開局4g4w，上星期練好L1/R1走位，今個星期練彈彈波破大巴

但係太集中真心好攰

Ea快撚啲出full toty pls 儲左40幾pack 想快啲開

LM 決定聽朝先抽

全球員包?

冇錯 儲左成個禮拜

5x個包揮手

邊開邊做sbc都有排搞

係呀 所以我呢幾日就係咁做sbc 等toty個陣抽

120pack都等緊

新手一問
TOTY 同TOTS 有咩分別？

呢個patch搞撚到我防守如同虛設
兩件中堅下下企定定俾人攝入
點樣set陣呀中佬

tots 仲要過多幾個月有
大家都係爆機卡

over 200

TOTY 有得睇，無得玩 太貴
TOTS 人人都有份玩

Team of the Year 年度最佳11人 （20-21年）
Team of the Season 賽季最佳球隊 （季尾出，包含唔同聯賽既表現好既球員sssss）

8tokens 中左zola
睇一睇 原來700k

就快忍唔住要射

得15packs，應該射唔出
忍手唔課

咩pack?

濕尻超大組合包

而家個個都儲咁多包 係咪會易啲抽到toty？

咩formation?

全部pack都只會 <1%
係唔知0.00000000幾jei

所有pack 夾埋180揮手

中六合彩頭獎都大機會過中toty

我從來都唔留pack
而家得9 pack廢野硬吹
叫做志在參與算

咁誇？
睇上年youtube個鬼係咁中
不過唔記得係toty 定tots

佢課左成百幾二百pack實中一兩張嘅

即係咁？
TOTY = 世界最佳11人
TOTS = 各大聯賽最佳

大把人中toty

Big W

諗起到時支超 沙地 up

Rest of the world

蘇超法國ST

lm

10token 換base/mid icon pack定base icon+2*核彈好

EA點都要溝堆垃圾入去撚狗

我同你一樣 有TOTY好似有核彈博下幾好

上年大集燴嗰陣阿根廷rw 法國st 葡萄牙st

忍得多唔健康

曼城IG post 左KDB 拎TOTY

即係冇般奴？

KDB有份好正常

KDB，Kimmich同Thiago應該中硬?
Bruno可能緊頸4

KDB 好合理
係睇下有冇Bruno

我覺得係KDB, Kimmich同Bruno

11個都10成firm
牙朗，利雲，美斯
般奴，KDB，Kimmich
Davies，拉膠，vvd，TAA
Neuer

FIFA best XI
係Thiago唔係Bruno
係Alisson唔係Neuer
你果10成firm係邊度黎

估下價 有Bruno 可以連埋c朗
KDB會唔會就冇咁貴

中左又要諗點入隊
依家諗定先都岩

FIFA Best XI係球員投
TOTY係fans投
鬥人多啫

揸住張 TOTGS KDB, 如果TOTY開佢，張 TOTGS 會升定跌？

ching會唔會太睇少獌迷

啲鬼佬youtuber下下課到抽中為止
然後啲片title永遠都係Cap locks "OMG I GOT XXX! INSANE PACK OPENING"
大佬你一車車錢送俾EA洗唔中就奇啦

仲有d 幫人開

咁講還講...個投票都鳩嘅，咪又係EA話出乜就出乜

好想要中場事但一張

我比人爆左EA AC 裡面啲卡比人賣哂....有無試人過

好似有
所以有巴打一早叫人整雙重認證減低被爆機會

上年Toty嗰陣好似好多 「中咗硬吹xxx入唔到隊點算好」
最深刻係「我真係好好彩 今年凈係課80蚊都係咁中好嘢 多謝EA」俾人屌到上天花板

今晚2點toty？

今年好似都係搏英超好

屌，做80+無咗好多卡

上年呢度多唔多巴打中？

今晚又係EA員工show off 時間

會有FANS 第12人
第12人落BRUNO 最搵錢
先出左頭11人先
上年C7都係第12人

今日出中前場中Thiago messi心足

你哋玩唔玩SB㗎？無乜錢次次打足40場拎e1拎包好辛苦
係唔係唔值得打

11人有朗Bruno, 12人放屁 就最搵錢

正常唔洗打足40場先有E1
如果打2隊legend加1隊worldclass，最後一隊skip，場場入到3-5球左右
一般我打到32就夠5萬分上E1，總共都係24場左右

今晚死鳩硬ser

打friendly都撞到衝cam狗，加時絕殺佢爽撚到

講吓就中咩
一齊中pope啦屌

又可以棄game個名又用得返

今晚

大家會今晚開定係下星期all in pack 先開 (假設佢分開出）

無錢但又多時間咪打

St嚟講 朗定包好用d?

同美欺一樣
上年No trophy 都入到

屌你老母 個GP閪撚到

Thiago有利+拜兩隊
我就睇下獌係唔係咁撚堅

11g9w 之後連輸14場

包里山果d再u23

分頭cap 水

偷偷為你送上正評

Fifa 21 UT 倒數8小時

朗 = 半隻神獸

做咗堆80+等toty full team
而家club嘅金卡得返正選 其餘全部銅人

希望唔中

上年開咗成百pack
再賭咗成球一隻都冇
今年都唔例外

記得上年d人痴哂線，做足1日1夜sbc賭，中得隻gk

諗起今晚開 pack d 硬吹 kick 撚住，已經開始頭痛

銅卡/銀卡低chem個啲隊打唔打到legendary？
瞄住5萬分左右應該唔洗打咁多

Fifa 投票 應該大部分人都睇實用性，thiago出完都無人用

Toty一定藍燈？

屌佢老味 儲左三十幾個pack諗住今晚開 諗到屋企一開game 見個陣唔同哂 人又無哂 啲錢又無哂 原來比人爆撚左account. 十9幾萬買隻Kent過coin 你個仆街重要留低比我做記念

想問下有無師兄知可以點 ... 岩岩改左EA PW 裡面又睇唔到 有咩其他人登入過 ..好驚用番呢個account 玩2022又被人爆過

Ucl 南美傻閪

姐係今晚又2個鍾一個sbc?

Thiago 完全冇 prediction 應該冇lu

dllm pc打咗五場已經遇到外掛

上年中咗toty kante（吹得）
但未中頭獎

其實我覺得chem <80 可以唔使睇rating直接打legendary

入game 冇左toty 倒數
得返我隊球隊同創建時間

我拎住銀卡隊打高rating低chem個啲成日出事

買coin出事？

咁toty咩色不是我今晚中左就知啦

無買過

點練法

搵ea啦 應該有得搞
佢得做到資料修改
試過15定16果時r到佢送pack 定coins

之前起碼4,5個玩家share過畀人爆account最後不了了知

大家做好事,自然會中好野
我岩岩就report左個早幾日既msg了,幫到人唔洗打WL,個心好舒服

用電腦打到都好正常

利申 細個打rainbow 6都改到支槍完美

我隊銀卡隊玩慣玩熟SB放狗已經OK

仲要打多百鳩幾場先250場

唔諗住做嗰個任搵frd係咁互刷其實得唔得

較到最易,1粒就掛

抵你今晚中TOTY

rg griezmann啲finesse shot好勁
野野禁區頂都好有威脅

啲腳空氣黎？

你咁講 好似我做盡壞事咁。。。。

邊隻 我見過畫面一格一格郁既外掛

diu ben yedder惡夢又黎 今個wl俾佢狂屈

Felix 同佢邊個勁d?

咁應該ben la

真咩 5*sm喎

點開雙重認證

唔該晒巴打！咁我可以打得舒服啲

屌 今個wl輸撚到仆街...
防守完全崩潰 唔知咩事

希望EA開D repeatable sbc黎清untrade廢金

Icon swap
點解83+x25 可以貴過兩核彈pack (2x30rg)?

屌你老母patch完唔撚識玩

佢自己走然後計我輸波，明明我贏緊

因為核彈可能83都冇

難攻左好多

平時12 12抽隻83都難
而家min 都83

你開兩包核彈都未必有10隻過83
83+ x25勁好多

我就淨係打銅卡/低chem 果d
打到e3，3萬分左右
都係打15場左右

用緊半隊法國
Ea可唔可以出隻flashback 列貝利

依家都係掛，好彩係post睇有巴打教學，如果唔係真係on99打足

但依家有時到30幾分鐘呀60幾分鐘個龍就無啦啦自動解圍

點掛？

原來KDB已經confirm左入TOTY

普金朗都勁過包

有1m準備 屌你老母ea

靚仔到...
其他club快啲流出啦

same,爭個5sm striker,最後拼圖

想問下防守Cover Wing既話個企位係企係隻翼附近?

猜到人傻

一嚟就遇閪人kit318kat
渣住勁卡贏兩球
都要換隻簡迪入嚟由前場推到後場
我都無諗住追到架啦

補閘位

回傳俾個龍之後，個龍輕輕向身後一踢但唔好再掂個波，咁就自動掛

thx

10個核彈可能都冇83 25咁勁

你成日MSG人?

咁如果補閘位我淨係set翼回防好似唔係好洗用中場cover wing

我估防中大部分人都係set cover center?
一方面可以拉cb守閘位跟住閘返嚟補位
另一方面大部分人finishing都會入中間，應該守中間著數啲?

因為近排自己轉左451(2)黎玩
3隻中場淨係1隻留後
另外2隻想試下cover wing 同翼一齊拉多啲邊黎踢

其實Through ball assistance果度Assisted同Semi個分別係邊?

patch完好似玩緊fifa20咁 好撚野ea

未打過呢個陣
聽落都ok，不過呢啲嘢都係自己試吓先知

打左兩場。game play好慢。大家係咪都係咁

6g5w，唔玩住

第一次挑戰wl 好緊張

有delay

呢個經典

慢到玩唔到，跑唔郁，半場無氣

Modric 快過我隻Etoo

想問問點樣雙重驗證架

扮咩

同問

希望中隻toty追下啲進度

Ea幫唔幫你片西

HL德甲CB

大家點睇 85*5

玩左全晚好好彩冇人跳閪舞，直到岩岩見到個閪人robbenwing，球球都慶祝，仲好意思改隊波叫free hk，簡寫721，影衰哂

85x5

應承我 起碼20win okay?

再課 驚咩

今年真係好多，外國都有

今個星期冇乜心機打WL

真係未必得冇得屈卡

真係出真係好好連 連埋C朗包皮

等2點抽包

早睡早起好過

第一次打wl 輸到仆街

做咩

尋日和撚左
又要重新計過
但之後第4場係對拜仁

宜家呢個時段算唔算最難打既時段

點解咁多人講呢隻傻鳩？@

你遲咗勁多我一早已經哭喪緊

拉膠自己都po 埋

報都未報
唔係有rare mega拎嘅話應該連sb/dr都唔會打

炒家居多

自用呀

宣傳下先

今晚淩晨12:00 會同大家開LIVE，邊PRO CLUB邊吹水，直落02:00AM返UT同大家抽包

想玩PRO CLUB到時都可以JOIN~~~ 記住係今晚12:00 AM啊!!!

另外「1000訂閱GIVEAWAY活動」獎品已經出爐😍想參加既快D SUBSCRIBE我地喇喂~~~

又要買人做77任
之前做80+用哂

ea今年咁快揭曉

算la

有新任咩

我怕又game尾

講到2點唔會死ser 咁

死硬

應該真係冇美斯 好多leak都過冇佢

死ser咪收台

我有1m等你整80+你ready未

本身一早已經定左個list la

呢d本身又大熱 當幫下手做promo jei

Ready
等佢再出upgrade就幫你整

唉連續遇閪舞閪人好灰
索性我都做閪人算

入場費係咪1m

做乜撚野呀隻game
尋日到而家都係button delay

諗起開哂D pack得垃圾就唔想報了

上集呢張勁撚到

德甲人已經完咗？

我以為又有新

未 去到2月中

想入佢幫我auto block

上年依隻直頭係全game第一cb

不過佢值既
上年carry皇攞西甲

我都有2M野係手諗住入隻CM或者 CB用到game 尾

今年唔貪心 唔中前場個啲 中拉膠都滿足

邊有人唔傳波唔sm帶前帶後咁on9
踢都踢唔跌

我諗要2.5m

果12個點撈都係果12個 出屁係starting team就 美斯12人，出美斯starring 就屁12人

幾多都得

唔知點解叫得呢啲名大部份都閪

PC版係咪無咁易死?
定係通常全部都死

5萬夠上E1?PS4?
點解PC要6萬幾先上到E1

我一定會打哂SB
因為太廢唔打DR同唔夠分打WL

打兩場DR都打打吓對面斷線
Server廢到

呢個真係撚狗
仲有堆南美自由閪

10g7w
聽日可以直落地獄

其實出面d煙花版面係咪唔同 不過成日比呢個fake左

最on9係除咗做SBC之外完全無分別

Fd帶左部ps4黎我屋企
佢中鉛中到仆街 我就好順wl 連贏4場

我唔信邪交換玩
點知手感差勁遠 勁多button delay
明明大家同一個WiFi

上年嘅話著完燈兩邊牆會多啲裝飾
今年未知

仆街，castro真係好嘈

通常d fb sbc係今晚同toty卡一齊出
定係隔幾日先出
有高rate肥唔祭咗先開唔到pack

除咗pack luck
原來連gameplay都要開新account

呢啲似係一出世就注定咗命運

想問下有冇銀卡meta隊，想fix死好用嘅11個長做sbc

我個樣就好似佢朋友ac個gameplay咁

想問食咩chem令後防醒水d無咁易送12m

會唔會佢個手掣已經壞咗
無理由咁癲

上年中toty Kante

個牆會有D紋

Game尾果時

閪樣

Maestro

Jasonpham90賤撚到
撩佢打5-5一開始移龍扮配合
佢入到3-2之後就即刻真打

玩左兩晚352中間隻CB拍mendy kounde
AI防守勁到痴晒線，PHY86企係到冇人撞得贏
比起RG Varane矮少少但靈活啲轉身比較快
Aggression仲要多8點，啲Auto block同截波好有料好快
可以當係RG Varane 少Upgrade
有閑錢先用

可以再測試下
下局換

有張硬吹totgs 唔係既話都想試

最後係咪你輸咗

係輸咗
不過我都入夠5粒

PC都係會死

上年依個好經典

ps嘅話預半粒鐘後可能入到game
weekend league應該都可以delay定

打541較哂stay back都比人一劏就穿

今個禮拜都係唔奴WL

無知一問 點解要打5-5?

呢隻真係堅勁 仲要有機會升 呢個價抵玩

個ser慢撚到

臭狗打開幾W

今年第一次打ut同wl
打左3場仲係0w

如果提早入定game係咪都係會死ser

邊個仲夠膽而家打WL

咁唔好打541啦 會好難攻

學我地最聯踢4222

拎多啲dr獎勵個分
因為而家限場數
所以務求30場內打到最多分

入5球就可以max到贏/輸/和個分
贏有950，輸有600，和有750

Kdb confirmed

真 一野隊俾福仔入到禁區就BAN

仲有邊隻

試左幾場衰過踢開442 頭寒了

巴打delay左半日

暫時得佢同kdb firm

唔係喎 係出包皮
屁/花2揀1

暫時3g3w

諗極都唔明意甲馬天尼斯freeze點解咁平
明明好撚勁

岩岩6ms入左場
癡撚線猛咁紅線
疾到唔想打
仲送左場w比人
早知早d走

因為意甲

今晚兩點隨時又chur爆個server打WL嘅睇路

真心覺得幾好用

訓醒個ser應該搞掂啦掛

次次promo都斷
今次仲要toty

入定驚等死ser執肥

PC WL真係比狗玩，外掛問題一直唔理
12g9w, 有兩場係被人外掛dc當輸 上到e嗰啲都唔知係咪全部支那掛狗嚟

DLLM ON9 game play
戇撚鳩 Ea 食狗屎

除咗呢樣嘢pc應該易打好多
香港啲top tier高手都ps4

no chem requirement.....

試左陣 換手制都一樣
有幾點覺得兩部機game play差好遠

1. 球員轉身好慢
2. 控波成日控甩腳 要修正
3. 防中成日行行企企唔郁 就算開press 都冇咩用
4. 好容易人前波後 㩒x 個效果好似三角咁

打左10幾場，對親d 獌都係仆街黎

來吧

One nation 完全search 唔到人

如果出3張都唔知抽唔抽好

真 等咁耐 雖然都唔會中架啦

呢個個名講左幾集都認得

明白哂thx bro

有幾多cash呀 可以執執做meta陣

Lag 到咁打條毛

會唔會每日
One attacker
One midefilelder
One defender

獌狗表示
88福加bb簡東拿呢個組合好爽

70k

DF: Ramos
MF: KDB
FW: ?

即係一陣會有前鋒ig po相順便confirm埋

果斷放棄唔打

星期五好難打
雖然贏但都覺得好辛苦

點知一陣間跑嗰龍門出嚟就好笑

8chem佢8chem朗 唔差

包皮

咁樣係最賺錢

EA真係咩都要賺到盡

咁即係12人尼馬？

你想抽中 就要每日都要開pack

右翼變左包皮

Flashback之前rw版
同Neymar 斷開左

多謝食評

差啲犯咗 連登仔好易犯嘅錯

巴打幾靚仔

無美斯

時代的終結

因為通常attacker 一定最貴 分散attcker 每一round 就最吸水

係咪一次過in pack？
I am ready

似

第12人

唔好嚇我呀
我已經特登check多次

可能第十二人呢

冇美欺 係咪應該放左手頭上果隻?

第十二人係呢位巴打

仲有一個人

Neymar vs Messi

唔好嚇我啦我check過應該睇唔到㗎

見到堆人已經feel到棄驚潮

今次WL 咁難打嘅....
打到想棄！！！！！

唔明Fan vote點解包皮會贏到屁花

咁隻rg包皮係咪會升？

做乜fifa咁搞笑？tag啲唔tag啲
明明其他人都有ig

屌你一隻落隊嘅都無喎

希望升番啲啦 之前900k買

抽唔到toty 又無rg supply會升掛

成隊得Bruno 無trophy

都係放左先 有排先出
一陣大量美欺被開
實跌到仆直

今個星期WL 頭五場都好撚難打 係咪個個都想TOTY前打哂30場
search返對面頭五個對手PSN原來全部G1-E1料黎

睇黎今個星期未upgrade隊波之前唔好打WL

你估小花咁易開咩
會跟大市跌但唔會跌到仆直既

第一場已經對一個經常上e既對手 一search個名就見到上榜
星期五係難打d

睇運多啲 打咗兩場 對面防守都漏水feel

頭5場random 但普偏星期五頭5場對到勁人既機率真係大d
你到星期六日打頭五場已經冇咁多勁人比你search到打排rank

拜仁pes

公佈曬 就應該all in pack既

係咪唧牙膏咁出toty?

啲人應該投屁連包

今年多左拜超d人同般奴已經冇前幾年咁悶

Bruno + kdb打撚死人

今年分咁散 都唔知揀邊間league upgrade 黎做

上年隻年簡先打撚死人，煩撚到嘔

守得加攻得

英啦

西甲可以skip

無messi有d難搞喎

有冇食評

英超4
德甲4
法甲1
意甲1
西甲1

第一日打返就撞到爆機隊
睇黎ea都係一如既往咁撚好搵

上返95萬喇

咁平 買張再打下online friendly試下啦
冷門人好少有食評

萬幾蚊自己買黎試啦

下星期一會唔會又暴跌番

德甲有一隻係龍

4222

好奇Bruno rating會幾多
本身最高果張卡已經92

上星期17w後都係咁輸

得3*2*

我紅卡86upgrade 換左張90紐亞
真心幾好用 幾場都有神救

睇Twitter有人話包皮本身唔入圍
但因為佢係今年封面球星，所以....

之前totw upgrade中左都未用過

你用左咩cb 夾佢？

入場刻意咁有機會就出，今期好多泊大巴，交彈彈波球速唔同成日偷到雞

開局幾好都冇用 你一上到去排到D同rank對手
你係唔夠班打 就會好快連輸落番去
所以WL既成績係最反映到你既實力

仲有半個鐘 已經登入準備緊

屌打吓pro club 都斷

呢兩個雙防中 走動多 搶得又攻得

所以快快手打到14/17w見好就收手，磨爛蓆都唔會上到20

其實呢堆卡隻隻都封頂 除左CB頂打到啦

不過應該都唔多古烈好用
年年toty 中場出極都唔會超越到古烈
古烈先係fifa 最難取代個張卡

17W上20W都仲有機會偷雞搏到
20W上23W就真心要有真正實力先得

想問下L1/R1 個走位係點？ 平時都係用開L1 彈one two

係咪重有張 22歲以下TOTY?
會唔會出埋里山

係咪一野出哂11隻？會唔會有後備定咩特別隊？第一年玩到toty

分開前中後 3樣 in pack, 最尾先全部in pack 今年唔知

其實佢上年有咩特別突出表現？
淨講上年表演分分鐘夏蘭特仲搶眼過佢

歐聯決賽炒easy chance

上年歐聯都叫入決賽
但尼馬好似仲突出啲

垃圾ea做比佢有囉

屌你老母連續三場比人瘋狂執雞
其中一場仲要執三球
兩邊出波一球後衛撻比佢射 一球龍門撲比佢射
你老味點封點擋都比返佢射

上年隻tots kdb最接近

仲有5分鐘

PSG 入決賽其實尼馬似樣啲

如果要出PSG 嘅屁馬上年表現值好多喎
邊可能係包皮
利申覺得都係應該比美斯

佢唔一炮過in pack我即刻訓
反正全世界都係等出齊先抽

準備死ser

2min to 棄game

唔中TOTY就棄

2min抽RG

橫掂都唔中 開晒佢

最後一分鐘

電腦大爆炸

冇特別SBC

出咗三隻先

2日時間

藍毛毛

買稀有包抽？

有mon蘇咬 要打友誼賽

包皮個頭

Moment so9 obj

So9 moment obj

會抽返岀黎之後再all in pack?

員工夠鐘上線

可以繼續瞓下個星期先抽

Moment Suarez
SBC表示

Moment So9

邊隻99
朗利都98

OTW*

屌 點清duplicate

等唔切 抽撚哂佢算

快手去奴la

唔抽住咪唔駛清

Bruno

97 98 99
擺明呃鳩哂你地儲d pack

過兩日冇SBC又去做屌返icon

OTW版係咪可以變肥？

今轉抽3張attacker?

冇99？

出前鋒 就有moment so9
之後 moment 邊個中埸後衞

嚟啦員工快啲po抽c朗包皮啦

除左慢小小應該好好用

入唔到Game
So9 OBJ 要點解

張so9 4*Skill

個最大默契值..... 係咪個個都係icon ??

揸正卡嗰班慘到

球會不大於3
全loan icon

屌 中梅拿

Me

不超過3個球會

入波助攻呢D

總之最勁嗰張就掟落陣

你地買邊個包抽

員工呢

重未有員工抽到

岀SBC都好啲 岀obj撚你地

griezmann唔洗買rttf了

留左包都俾duplicate jam住
係咪逼人QS

唔知拎so9 打唔打到b2b

剩係開82+ attacker算

same

風格都唔洗裝都夠屈

Arna + Willian

82 82 83

訓得

有人中未

唔係全部in pack
又要等多個星期

我得一包
中83西瓜
正常發揮

L1走位、搵空位、放狗
R1係幫波、波未到腳call定下一個，護波、猜波用，對手識用防中封線既，咁就可以用R1 Fake到隻防中出黎，然後落波去攻中/前鋒拆大巴

L1 R1交替用，前面4-5隻會變到不斷走位唔會企定定

準備買包抽

無人抽？

好你少少
82 83 83

唔吸引

好彩84+ 中影帝

有抽但咩都唔中啫

估唔到居然喺toty嘅obj moments so9先係我最後拼圖

冇留太多pack 都執返廿幾萬 算係咁

終於出西甲sbc 做埋佢先

頂，中左隻kane重覆左，卡住抽唔到卡
想問下quick sell recovery整返好未

第2輪係聽日2am定點

真係藍燈出傻西

出現了

係紫色唔洗再比EA fake

員工

第一個EA員工出現

員工出現了

84+有隻load極都load唔到卡面
心諗唔通今次到我
屌你老味load咗成分鐘藍卡onana

都幾快

留pack其實都冇用

Duplicate untrade 唔想浪費點搞？

撞左色可能

幾高rating?

So9 代唔代替到朗
想用1m買其他人

留個核彈包最高果隻83 dllm

巴打幾風趣

79pace難啲喎

岩岩打咗一場新friendly
火箭咁快d人
應該係Wl嘅5倍速

完左e輪先 好似係後晚2點

中咗oblak當贏了

無左大師級領隊??

Icon大混戰

果斷放棄

係咪下個禮拜先可以有得抽曬11個

隻屁幾時買好
依家係咁升

利雲都3.7m
我諗英超果2隻中場要5m起跳

中得太早

想問toty 會唔會入WL紅卡？

機率唔同 唔洗ff

梗係唔會....

過2日跌番la

你估真係咁多人中包皮要link佢咩

跌了

䦎左一大堆肥又無得用

屌 我一晚中左3隻untrade Kane

入場係咪全部10 chem ??

你可以做Bruno

祭左一張黎睇84+pick 又出返Kane + 3隻84

Player pick 如果我等到Def in pack 先收隻TAA會唔會變TOTY

91蘇狗可以拎來做S B C

你問之前有無用過腦?

開咗儲落嘅19包

UCL撚狗迪基亞
Oblak
拉膠
影帝
Thiago silver
Sancho

開心砌般奴

硬吹中varane 當嬴😂
叫今集最貴

本身有stat前想入lewan 低84 agility有啲低

Qs

Dllmch qs la

依家掛頂價都可能有人買

問都唔得，你on9?
我兩年前玩個陣TOTS 會入紅卡，未試過係出TOTY 之前玩，咁L 樣都唔問得？

QS

放完再入返

83+
冇隻入倒隊

83 x 25先啱

淨返100k同核彈pack未開，開晒之後應該補一半錢樓下就做到kaka

85*5

想問下抽完pack 84 85肥料應該依家放定遲啲放？依家平均張張都跌2-3k 之後會唔會升番價?

過多幾粒鐘跌啦
一出個下肯定高

原來會咁樣

利雲可能2.6-2.8

想課金都唔得
話咩買唔到fifa pt .....

連sbc都冇 可以早抖

Iktfb

留左70包咩都無 收皮

之前啲icon swap icon用晒咩都冇
兩包核彈最高83 cls

不推文回覆呀衰仔

40 幾包連一張好啲嘅totw 都冇

咁多人抽
唔係等到全部人都出先抽好d咩

個pool大左 變相貴嗰幾隻難抽左

課金中icon keane
Lowest bin price 都冇人接

冇藍燈 但base/mid icon 中佢

icon swap 十粒大家建議點分配

仲實用啦 呢隻

仲要推文

untrade pack

新奴任mode可唔可以一世都係度
可以用盡全部loan icon真係好開心
咁辛苦打dr wl都係為左玩icon
Ea真心做番件好事

唉屌痴撚線

出左列貝利FB

5關

Ribery theo準備爆升了

Mid figo打邊定中間好

咩事升左

好似好貴

即刻升咗

算唔算overpriced
5個陣一個仲要88

FB Ribery
5格

就算係時代的眼淚都做唔到，太貴

D料可以出了

neymar level, 法國, 大部份人有愛 差唔多啦

好似用番neymar 抵玩d

其實係 但係想neymar跌價希望多啲人做ribery放neymar

Futbin做價859k

本身有隻untrade theo
咁好難忍手唔做

算幾抵玩 不過我入唔到隊 等緊打包尼包

左邊theo+ribery 右邊klaiber+robben
451左右兩邊搞掂晒 仲可以robbery

諗緊尼包定rg朗好

好L完美

算係咁 仲想點

咩黎

屌你老母EA 連續中兩隻硬吹迪馬
兩次都以為係花

右邊20萬
左邊球幾野

奴蘇9個友誼賽
Max chem友誼賽=任用icon

依家用隻rg文尼打翼夠唔夠做？

實好難打

點解張刀疤咁撚貴
好想砌

五五腳 高數值 法國人

幾經辛苦先贏到2場moment Suarez

真係閪到又分幾次出

今年第三隻

人人中好野 我就中垃圾

今氣暫時最好係un吹rg普巴

友賽都要輸12 碼射之走場，乜心態

其實撞到人肯刷 點決定邊個贏
我次次都讓人贏 但又冇人讓我
認真踢我又贏唔到

刷係for你搞掂唔使贏個啲任
要贏個啲靠自己

幾肯定EA nerf左唔止stepover
成個進攻玩法都同之前好大分別

奴到

屌你有冇咁撚快呀

利雲3m真係underpriced

奴完 牙蘇了 但90速唔知夠唔夠用

我奴完都係拎嚟做S B C

你地癲到呢有無咁快

屌你老母EA 課左1pack 0 walkout 以後唔撚課金

有錢入一隻既話
TOTY 包 同 朗 點選擇好？

個價要等兩日後先入 但第一晚黎講 個價比想像中貴

有冇人教下新手點賺錢，今日第一次打weekend 俾人屠咁，個個屎馬包皮

刀疤佬可以同robben雙翼齊飛

完全岩晒你心水
EA聆聽民意

疤狗隊

之前有個傻人問我係咪有中肥朗 包屁
仲要我證明俾佢睇
宜家又中一隻

Theo張hl升左接近100k

+1 pack luck差到一個點

Pack luck已用

最後都係拎左8.5m 買牙朗算 跌左就當睇唔到

早左出

有錢到咁

完全係

炒卡 炒上去
利申 用untrade廢金+sbc 打WL成兩個月
呢兩個月 人地一隻屁馬＝我成大半隊

同rui costa 好有緣
base 又中佢
是但開個24/24 又中佢

我同sommer都好有緣

偽9

唔抵做500k有得諗

Neymar trade 得又平d

Sor 㩒錯推

Finishing低不了

Toty點樣入紅卡玩咗3年ut求教學

炒到8.5m返黎？叫紙皮黨情何以堪

d人賣左隊
抽唔到朗包
又唔夠錢買toty
最後都係入返meta

真
真愛型sbc嚟

活動前幾日Panic sell嗰下先係最低價

依家等聽日希望跌入番。

抽10包中夏神 好過冇

往年有張圖係比對緊邊個League SBC抵做 （即係做價 vs Pack本身價錢）
今年有冇？

而家最平好似係西甲？
200k最後做晒有核彈

惡過狗，問野都比人追翻轉頭

隻列貝利貴到cls點做呀？

Sor原來Futbin已經有

拜仁同利記都抵做

真
隻洛賓4份1價錢，仲可以搭多隻klabier

仲要LW
隻驚成堆LW/LM了

開完 乜都無
得張狗不賺廿個
其他都肥料

有幾多人係等齊有得抽哂所有人先開包

我放心買隻屁玩

要中既得一張toty in pack
一包75+都會中

等出哂都係<1%
中咗仲可能係龍/閘位唔值錢
前場最貴依家搏咗佢好過

賣2m coin 1000$ 包稅

有意tg:koyou0411

我
反正都等開
唔怕再等

尋晚打rival 預到個日本仔，成隊銀得隻RM係特別卡，點知技術高手，d走位、傳波、sm 、手控後衛、cut passing link準到pk, 最後輸3:2， 我認我廢

見到依d 就知唔簡單

貴在連包皮朗
佢上年game尾張summer heat 打ST好撚好用
心郁郁想做

Same

依啲真係心服口服

維有當交功課學下人地打法

呢張唔合格啦
Pace shooting agility嘅base stat都低

見到對面四大神獸搭包屁朗都冇咁驚
因為有機會係屈卡
打全金50k meta隊／銀卡隊通常都準備定交學費

熄燈開Pack

隻So9玩左10場9g7a好正
等星期一屁花跌價玩msn疤狗陣

Untrade

我 想開都開唔到

QS 囉

唔滿意qs 囉
唔qs 正契弟

刀疤再貴都要做

九成又係偷圖啦佢

5格有5個包，做完再抽TOTY包皮

其實中TOTY既機率會唔會因為遲啲全部入pack而高左

上年有一次WL , 見到FULL CHEM 銀卡隊
心諗仆街一定難打
結果輸足4:1果1球我就要屈卡

*我要靠屈卡

隻屁點爆chem
rafinha?

有冇人覺得隻adama nerf左？wl用佢打lb係咁走甩人

抽左幾十包咩都唔中
留返大部份full team in pack先再抽

189包
點儲到咁多

諗住玩住上面嗰隊先
唔捨得d硬吹 等遲啲多啲特別卡先玩全疤

難得等撚到凌晨諗住開晒啲pack
點知唔係全隊in pack又要繼續等
屌你老母EA
鬼唔望你HQ俾人鏟冧

Moreno青訓可唔可以算係疤狗

Lv 30 emerson好似都係疤

抽唔中 留幾多包都係垃圾

91 Kaka 打cam 好唔好用，想放哂D肥落去

Base mid 又中垃圾四賭四輸

Mid vidic

剛剛先賭左次奧華馬斯

dup 左張 kdb untrade
快d 出個好d 既sbc 黎做

base xavi好唔好用
買唔起prime
mid wr又閪

右閘用緊freeze moreno

家陣入rg 好似好抵玩700都入到

未買
睇人食評反應好兩極

用緊mid torres 值唔值得upgrade 升prime torres?利申跑狗戰術

打右翼
rg stering 定if kent？

Toty 利雲 or rg mbappe?成日玩scoop turn既

toty c7

futbin app sbc嗰個drop down menu

189包

Prime 亨利好用嗎

張C7 屈到仆街

屌你toty 又話十萬份一，你老味連登已經又利雲又皮又牙

是但健康射就入左

呢度好多EA員工 信唔過㗎

a gomez去西維爾
綠link acuna

正呀屌

佢竟然會走

perfect link tim

有無收到風 幾時full in pack

EA每兩日出一次
隨時下星期四五先full in pack

同領隊打架個幾月無出過黎啦
領隊同佢一樣重要，揀領隊放棄佢都合理

究極跑狗
開game最驚就係見到佢

包皮牙朗幅相好核凸
千祈唔好俾我中

仲有美欺

Ok ea will listen to u

用過麻麻地 st會好d

入定堆遲啲賭80+

包皮
利雲唔入流可qs

睇到
跟緊嚟做
唔該巴打

尋日比爆ac賣哂啲人攞哂啲coin 我以為EA account 比人 hack左 咁我即刻改左密碼 屌佢老味 尋日凌晨條仆街 又hack入黎賣撚埋啲RG人 汁多幾千 我先知原來係PS account 比人 hack左 佢應該用console login 入game 賣撚哂我啲人 朝早sony send 封email話我帳號異常先知原因 各位師兄 記得定期改哂兩邊PW

rip ching

以前懷疑過ps ac俾人偷卡黎碌

max chem fdly +無限氣=full press黨天下

整刀疤棄屁

牙蘇個任要4*sm前鋒同一場又入波又助攻 點解我做完都唔計我玩咗好幾場都係咁？

想問friendly world beaters個requirement係咩？
係街睇唔到 悶得滯想砌套陣

個game play勁差好彩奴緊suarez未開始打wl

IG大把

已炒

1. 兩場比賽入面用精準射球入一球
2. 一場內用sm有4*前鋒入球同助攻
3. 三場比賽入面用wf 4*球員助攻
4. 贏10場
5. 用西甲球員喺14場比賽入面入波

佢應該係問個mode有咩 requirements
btw 不推文呀

唔該哂你
但我想知砌陣有咩要求

今晚試玩

有無人法國成日抽中斜恩

week 4 silver個online friendly中bug? 奴完so9都未解

3間不同球會
不過入到場點都係10chem的
所以icon大混戰

無要求，錯位都會full chem

買唔起toty 整隻刀疤玩玩算

哦屌

刀疤都整唔起

之前為咗整base icon整咗成百包pick
都開到D肥
但係抽咗隻86owen

貴到仆街

奴so9都見到有人TOTY包朗

想開包 卡咗d肥喺duplicate
開心玩是但啦
反正屁包朗都係冇我份

奴緊Suarez....
但我本身係OTW Suarez持有人....

刀疤又唔算太過勁 卡吸引造價趕客

你進度點

琴晚仲諗緊買唔買otw Suarez
見佢下星期好大機會if
今日即刻出左隻比我奴

2/10 win
其他任搞掂

Cls robben 16萬
刀疤要80幾萬
搵鬼做咩

多謝ea

要張卡係ST?
我用91利雲ST擺ST位搞掂

見佢咩位都full cam 我隻賓施馬CAM嚟擺咗前鋒位 唔知係咪就係咁

搵隻st試吓

法國意甲貴D就預左，80萬就真心on9

見到人中toty利雲真係冇乜感覺

十成

放ps4 coins 340萬

小心個肝

真，第二場7Xchem普金，打和2:2

都唔夠94 郎貴

頂，wl 仲銀卡

佢打出黎個勢食硬我，完全唔同打法

有無人覺得而家課金但玩多半年好on9
仲要課咗都係得個吉
當你課黑金買TOTY 包皮都好on9
隻TOTY 包皮而家7百萬
1萬coins 大慨$7
即係要差不多$5000先買到包皮
仲要冒住畀人ban嘅風險
所以平常心玩算，打WL 10G10L都算，對icon 隊、TOTY隊，入到一球當贏了

佢哋打得超順，心諗d銀卡有咁強咩
應該佢哋右菇、L1、R1用得好到位

算啦，我們都不是員工

$5000玩到半年其實幾抵

同埋都係啲生面口user中

你d 83x 25 點

求指教，阿特蘭大Gomez 歐聯卡88 rating 會唔會升價

轉聯賽點會唔升

會轉西維爾 假如有upgrade

今集有運

又有

唔係rttf黎

又偷圖

記錯上年果張

呵撚知唔知幾時出12人

你呃左撚含未

接受事實啦

無撚含，想抽8個十萬pack，快阻止我

連大pool出掛 都唔關我事 唔會抽中

留咗70個包1/3係100k/125k pack

頭先刷so9遇著個支那仔又年包又年朗
本身入到我2：6full celebration，又俾我入入下追平，加時吸返9：6

抽 la

痴線
咁既陣容 見到都驚

真咩..

有個86+ pack就黎忍唔住開啦

其實呢隻驚一係重課，一係唔課
唔課遇勁陣輸左仲可以安慰自己係無課

刷fdly都咁開心

唔關咩mode事
係反吸左個鳩人開心

唔記得TOTY係點出?
依家出3隻, 每隔幾日再出幾隻入pack ? 出左既唔會out pack住?

Nerf完stepover d公廁陣大巴閪人出晒黎

過兩日出中場
再兩日出後防

之前都一堆㗎啦

仲要支那仔

點先唔閪？

不嬲大把人大巴反撃

又要戰勝巴塞守則

唔打後衛

隻89 bruno真係唔識用
都係諗住做波得閒後上

90 Mane
其他大量重複硬吹83/84

Mane 幾好呀

80+中完

JW幾靚女

摟屌呀

課金先中抵啦

今年會唔會出大合集pool？

可能係佢黎呢

原來泊大巴都會比人叫閪人
有時我覺得d撚樣係中場無意義狂出SM仲撚閪

有冇人wl係咁找不到對手

琴日睇仲係7萬幾
今日跌左一半

驚爆ser抖返個星期算
到時鉛到仆街焗鬼氣

已戰勝ea

@鐵漢柔情

大量promo supply wo

啱啱刷so9應該係對咗個中國傻鳩
87分鐘佢輸3粒pause幾次
不過唔知點解最後ea話佢唔夠球員forfeit咗
完全諗唔明

之前用fb賓硬化 依家換咗ribery
打咗兩場dr st
覺得賓硬好似仲順手

唔順真係唔好打連輸6鋪，有場118分鐘12碼唔入

成900k

抽中左隻 已經係40包入面最值錢

開心玩算數
wl都唔係周周報
多肥咪玩下d得意卡

Stat好似同迪路菲奧差唔多

pause到最尾走場maybe

雙五星值d錢嘅，但唔係88squad

開哂la

做Bruno 算

開哂喇
跟手清哂倉做icon
中deco棄game

我好想要刀疤⋯⋯用緊意假好fit
但個價真係好貴，係唔係應該轉冰Martinez

同屁馬差唔多

想問玩咁多場
都有個黃色紅色箭嘴係咩意思
係咪連線有問題

Bruno 個隻 真係可以用到TOTS 前

有冇刀疤食評

有冇rttf koulibaly食評想德甲後防轉意甲玩下

Silver objective個online friendly咩事玩極都唔計

我打352 見到仆街Lozano同福都好撚驚

我都係，拜超幾難玩

後場 ingame 點砌好啲
mendy 黑walker mid rio mid alberto

定

mendy mid alberto mid rio 黑walker

hl lozano 見到都驚

真係一比佢爆到 就預失波咁濟

😞 sad

覺得差啲咩？好想要刀疤

好似唔係好吸波
同埋finishing唔勁
5/4隻ben arfa finishing好似仲好d咁

係咪要對面啲人自動行開比位你先唔閪？

仆你個街 核彈永遠得 83 84

再抽

刷so9刷得好舒服
So far淨係輸1場+disconnect1場
贏多一場就可以掛埋西甲入球
而家要諗so9點入隊

原來隻so9變左雙4星癲到

開晒所有包中隻rg varane
已經好開心逼搶陣唔洗再用rg gomez

今日登入無啦啦多咗1050 points 咩事

俾隻91so9出黎刷真係德政

下勁架, 我諗住做肥

隻利雲有無食評

係咪買左會籍

想問下D6 rank 1一般要幾多分
想開WL但驚唔夠分

想問隻刀疤係幾點推出黎？
琴晚三點瞓果時都未有

好似就係3點

刀巴 5*sm5*wf
重要可配丙朗

從來都唔知ea都會有德政，真係難得
雙4星真係好好多，食個hunter個pace都算用得
最衰on9巴高層唔要so9，買rg messi玩咪幾好，而家唔知點入隊

想賣1m幣 應該點賣 平平地放比巴打算
有無人識

搵mid figo定prime Kaka頂屎達寧好，其實打RM多
屎達寧其實幾實用，同埋mid figo M/M會唔會好麻煩

Etoo呢

講起點解無乜人講icon Etto ，我覺得佢現實都算係神鋒

無喎 有都唔係近期嘅事

想收500k 有無巴打放 新手

淨底既toty 下星期出？

勁唔勁得過rg包

我想放 但識唔識點先穩陣

做哂西甲SBC mm 抽哂26個包 最高得85 屌你ea
好彩無課金

felix green link

mid eto 好撚好用 BB 懶D

會自動續架喎
check下好

KAKA打唔到翼

唔清楚 等巴打們求救

鳩射都入 (比人)

一星期三隻

咁我唔留包，開哂佢算

留tg

三隻最勁係未利雲？

好似係兩日一轉wo

之前冇做potm felix
而家打算451連if carrasco+rg valverde擺st位，lb位可以換埋做rg davies連我啲中堅
有錢先換if felix

有咩可能係

慢嗰方面應該係

想買coins 抽極都垃圾想一鳩買哂佢算

頭先對過覺得麻麻
普金朗難守過佢

認住佢
og 引你比佢入完obj就認真打

買Rttf Felix la 長遠勁過potm Felix

好亂
拆淨10包

係咪會有啲特別pack出？
但係會突擊出？

開朗 包皮二揀一 邊隻好
唔識skills move

一定係朗

咁癡線？ 2隻toty？

賣c朗同rttf 里山換toty利雲值唔值利雲個價好似好抵玩

買肥料砌Bruno依家係咪係時候

都貴

Ribery頂住

朗for sure + 學下sm

HL先岩*

刀疤咁貴都會頂住D肥料價

對左場 一般般唔算好霸道 但射中龍就入硬

今晚可能出隻重勁

dllm
之前用son打假9 廢到on9
換番屁真係屈到痴根

屌，鉛到仆街

有冇清奴緊蘇牙？

我都覺, 而家買肥料吧

係窮呀
如果唔係就唔使見到suarez都咁興奮

有意TG

買唔起

好啦 買肥砌bruno打埋剩低d WL

都仲差1m

Son 好勁wor 禁區入邊亂射都入

75+ 中番隻影帝

幫手做Bruno

想入Kessie
依家38萬係咪幫人接緊火棒？

想課多7m 買toty求屌醒

下集先

食女優都得了

咁我寧願課金

咁課

麻煩咁多位手足唔好再用支那啲裝飾 成撚日以為你地係支那人

課囉 都重有半年玩

岩岩做左個token, 但係unassigned爆哂, 可以點搵返, 想抽埋base mid icon pack先打wl

做乜好似個個屌刀疤

你哋成日講影帝係咪指巴士司機？

Yes

我都moon咗好耐，其實唔算，就算到星期一都係36萬左右

佢幾時會再升
If llorente同佢比係咪kessie好好多？

你個公仔同佢個幕

2個係咪唔同位呀
Kessie睇賽程好似最快都要2月7號踢首回合

我用嚟打4231/442防中
諗住kessie同llorente都係類似功能

等你成個畫面出曬黎

prime好勁 依家用緊

WEEK 4銀任個線上友誼波打SO9唔計?

我打classic match都唔計

彈彈波戰術暫時16g12w
利申：打開控傳，game play慢仲好

應該又係要同fd 打先計

有無朋友仔做左刀疤仔

同尼馬邊有得比
Son 創造唔到起腳空間你射波99都冇用

我雙箭頭就係屁馬同兒子
啱晒路

準備做

800k

我雙箭頭係HL SON + IF CR7 踢落完全冇問題
隻CR7 創造到空間比SON 兩隻腳都射得入

都唔明點解D南美垃圾值得整個藍燈俾佢

噸能到傻，次次都係要等深夜先玩得爽

依個真 成日撚鳩人

雙五星喎，全game都冇幾多隻
仲要green link Theo...

回憶黎

刀疤一定有蜜月期 800k梗係唔做 有卡另計

認同 屁福包可以自己扭 son埋門係好勁 但只係finisher

頭五場1w4l 睇黎我真係唔識打呢隻game 都係放棄享受weekend 算

巴打唔講都冇為意so9雙四星上年TOTS都係得3星SM

邊位ching啱啱打DR full team 祖記

同你一樣 好彩揸廢卡心態冇爆炸 之後五連勝

robben係咪應該打左邊??

睇打法

pc搵fd子解友誼波

Toty包同prime告點揀
得6.5m 諗緊好無上包皮

佢d射門太柔，打左邊用落都麻麻地咁

End of the Era Rooney

已解，thanks

confirmed WK4銀任友誼波要add fd子解
互相走一次場應該係最快

Gameplay 慢=有利實力較差個邊

有兩場都係射失球單刀入唔到3-0之後下半場比人反cup

放5m coin $6.5/10k
全要就3千比哂你

tg: D16166

真

我認我廢

好波可以扮勁
不過gameplay 咁慢, 真係打唔太到手動逼搶

佢最勁係軌跡

慢到有6，7成控球

南美卡垃圾

20G 14w
收皮賣隊先反正無英超 其他meta都入哂toty

想問下刀疤係唔係5星腳，印象佢好似單左

利申唔係我

肯定係改圖，呃唔到我既

係server壞定咩事，gp勁慢，禁制好慢先有反應

屌啲人點解又唔golden goal咁on9嘥時間

呢兩集都係5* 腳

痴線到
<1% 重要2張

拎隻布達堅奴做肥會唔會好痴線